汪明荃: 獻出真↑誠真↑知↑真↑↑人真↑↑ 相落實了↗↗角色~ki

汪氏今晚嘅live 亦身穿concert 嘅戰衣
0:41充滿喜”氣” 聚滿星星inginging~~~~
0:47期望有日在里邊↑↑↑開展我
1:13回望”往” 日夢~~裏精↑↑↑彩”感” 覺
1:27那些方糖菇絲古靈精↑↑↑怪看透睇盡
1:34仍舊引發衷↑↑↑心笑聲inginging~~
1:41各種癡~~情癡↑心↑↑癡↑↑纏癡↑↑哀亦都經過
2:02還是惹我心↑↑↑一傾再傾
2:06獻出真↑↑↑誠真↑↑↑知↑↑↑真↑↑↑人真↑↑↑ 相落實了↗↗角色~~~~~~~~~~~~~”ki” (2:17)
4:19 每次激情舞步↗~抒情歌↑曲↑有你掌聲伴~~~~”oon” 還是惹我心↑↑↑~~一傾↑↑↑~~再傾↑↑↑~~~
4:36 獻出真↑↑↑誠真↑↑↑知↑↑↑真↑↑↑人真↑↑↑↕↕~ 相落”實”了↗↗角色~~~~~~~~~~~~~

5:22 開始
兩大阿姐互笠高帽環節:
DO 姐: 呢首歌呢相當之好聽喎~~~~!!!
阿姐: 我都有少少感動呀 (DO: 係呀!!! )
真係唔經唔覺喺呢行都50年, 你都40年啦呵~~ (好重火藥味 )
DO 姐: 唔好講我嗰筆 !!! (汪:哦呵”呵~~”呵呵呵 )

汪氏偉論時刻:
藝員只要有觀眾嘅掌聲呢, 係會繼續呢係演出嘅!!!
台下慘叫聲: 呀!!!!!!!!!!!!! [/red][/size=6]

七十明荃 風韻猶存
一齊重溫阿姐演唱會之風采 [5分鐘精華]

大家可以睇下5分鐘精華版演唱會 3:07 同樣有 "美麗娛樂世界" 嘅演出

Liza TG stickers

咪咀？

咁快手嘅，尋晚仲喺另一個post話你又有新野玩

明荃之友冇返咁上下效率點得

Live 嚟㗎
阿姐喺女皇
唔會呃人㗎

方糖菇絲

正

蛆

好撚難聽呀

DO 姐話好聽喎..你作反呀??

TVB黎講DO姐大d定牙蛆大d

do姐話首歌好聽，唔係話唱得好聽

明荃之友點名